宵禁令商戶苦不堪言 林鄭黑警黨鐵你地害夠人未

老婆話好呀，衰佬早啲返屋企做家務

【突發】繼連儂人後又一力作：連儂布鞋！

這個政府與民為敵，無能透頂。
香港人心裡都會贊成，解散咗佢最好。